下次屌完好返屋企啦,街坊

d垃圾好鐘意玩亂咁拉,無謂浪費48個鐘

CLS 咁都拉